# Ejercicio 3

Se realizo una pipeline utilizando Gitlab CI, que se triggerea con la modificacion del archivo index.html
y realiza un build a la imagen de NGINX con el archivo modificado para luego deployarlo en un cluster de Kubernetes de GKE

El dominio para ver el cambio implementado es

k8s.valenvilardav.xyz
